韓國賤種終於償還左黑哨得來既冠軍

lck全部出局

仲係度睇細蚊仔野抵你A